屌你老母又少咁幾個

講左幾撚多次 d狗佈晒防推進緊就好走啦 次撚次都磨爛蓆唔知等乜撚 睇撚到心都痛埋 屌 你話你都full gear 有晒被捕既準備 誓死打返出去就話啫 乜撚都無做過就被人拉返去坐幾碌 都唔知講咩好 下次真係要守既 屌你老母老閪都要反擊 燃燒彈 扔磚乜都好啦 無呢個覺悟就唔該早d走or去打游擊啦 睇撚到幾撚心up 白白送頭唔知為乜 唉 be water la my fd 屌極都仲係solid唔撚化 仲要後排個d 人地走唔到好多時都係塞撚住晒前線 走都走唔到
一係就全部前線韓農上身 一係就撒
利申：有出

無硬碰手段就唔好硬碰
罰企比人拉唔會傷到佢地架

今日扔完狗車再走真係完美
而家咁又唔知拉幾多義士

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略